點鳩解7仔d舖apple pay咁撚難嘟

平時一直用開 m記最撚快
7仔死都要加個架裝住嘟唔到
但用paywave又無事

理性討論 提支付寶死全家

係咪個網路慢

比起開頭已經好好do

放埋去半秒就有反應

係等approve要成5~10秒 佢扣住件貨唔比我

後面d人又眼望望好老尷

m記就真係1~2秒approved啦

Paywave可以offline payment, apple pay信用卡一定要連上網取approve, 但7仔上網慢，分分鐘仲係用電話線

都唔係問問7仔係咁，有啲都好快睇邊區同時段，即係睇你好唔好彩

幾乎間間7仔都有csl免費上網wo
客連wifi已經唔算慢

正解

屌 講緊部信用卡機呀

Thus, paywave>apple pay

間鋪鋪左network唔通你d機器連線會慢過比客個router呀
on9?

你就真係on9喇

一黎
唔係部部機都有lan
有啲閪機仲用緊電話線咋

二黎
就算有lan 都要睇部閪機用咩連線模式去決定佢快慢

仲有間鋪有呢個services,唔代表間鋪有得用，講到尾，錢作怪

麥當勞自助機先難

唔好on9啦柒頭 你估電話線就=56k?
唐樓電話線都6Mbps啦傻仔

係既係既 7-11比唔起商業上網錢
搵食工具都無錢上網 7-11正窮西黎既

事實上信用卡機一向咁多年都用電話線，係近年開始轉寬頻

唔好on9啦，adsl要比錢，電話線唔洗錢

7仔啲閪機成日感應唔到手機/咭
成日都出plz try again著紅燈
著3次紅燈就decline

我之前試過係放埋去，乜撚燈都冇著
但第二個用又用到applepay

老麥自助機都係，個nfc卡機壞

呢位巴打就識啲野喇

上面條傻鳩傻下傻下咁
你估你想用lan就用lan呀
都要銀行果邊support 到先得嫁
係呢一兩年先開始多左機用lan咋
依家仲有大撚把大公司用緊電話線做生意咋

仲有快慢除左取決於係行lan /電話線之外
仲有好撚多因素
Eg.銀行收訊號果邊既反應 、部閪機個program寫行點等等等等

同埋我都好認同巴打所講錢作怪 好多大公司都唔願比錢銀行

唔係 經常放埋去等極都無反應
m記個d㩒完指紋放近就搞掂

On9 又唔見我其他地方用唔到？